［致抗爭者］毋忘血色炎夏，堅持到底，重光之日不遠矣！

相信各位戰友，面對722及723，不免情緒波動，輾轉反側，徹夜難眠，
但請緊記一點，我們再次逼出政府一張牌
【鄉黑社團】

我們懼怕，卻不放棄；
我們弱小，卻不軟弱。

回顧一下整個反送中之血色炎夏
69 - 百萬遊行
612 - 武力鎮壓意圖通過送中條例
616 - 200萬+1遊行
626 - 眾籌G20登報
71 - 空城計佔立會，讀出抗爭者宣言
77 - 旺角黑夜
713 - 上水跳橋
714 - 新城市之役
722 - 上環36鎗 & 元朗警黑合作
眾多運動未能盡錄

港人未忘血色炎夏
先由警隊服務政權鎮壓抗爭者，再到大搞白色恐怖、高調拉人；低調放人、再設空城計試圖逆轉民意、不惜犧牲前線警員性命，再圖逆轉民意、官商合作，意圖新城市大屠殺、武力壓力未果，警黑合作，血染元朗......

香港人，可以見到港共政權可用之棋已不多了，緊記一點，
【寧為玉碎，不作瓦全】
【If we burn, you burn with us】
當逼到港共冇棋，香港重光之日便不遠了！
各位戰友，切勿放棄希望！

推

推 大家要繼續努力

可以睇到政府已無棋
只要我地堅守不分化、不割蓆、不篤灰
港共就快冇棋可行，
如果佢出老解，就係香港重光之時！

連登係個暖爐, 咪再圍爐取暖
要將今日既發生全部事實真相話俾全香港知

係要話比全世界知